國人今後到英國旅行 可使用機場自動閘門通關

新加坡人今後到英國旅行時，可在15個機場使用更快捷的自動閘門通關。

這個電子護照（ePassport）自動通關服務原先只開放非英國和歐盟公民，如今擴大開放給來自新加坡、澳大利亞、加拿大、冰島、日本、新西蘭、瑞士、韓國和美國等國家的旅客。

乘坐「歐洲之星」（Eurostar）火車抵達英國時，國人也能使用這項服務通關。

BNO又贏

係新加坡人呀

火車頭

想申請返以前本bno係咪要咩見證人?

BNO用唔到

bno 可以用 fast track ?

ePassport 喎

本嘢寫住British但係用唔到